\documentclass[../main/main.tex]{subfiles}


\begin{document}

\section{Beteiligte Personen}
Hinter der Formation Kaufmann stehen natürlich nicht nur die vier Musiker, die auf der Bühne stehen.
Deshalb möchten wir Ihnen hier auch kurz die fünf Personen vorstellen, die hinter den Kulissen dafür sorgen, dass alles glatt läuft.
\begin{itemize}
	\item
	\textbf{Philippe Laffer} ist Manager und Produzent der Band Kaufmann.
	Er bringt als Inhaber der Alterna Recording Studios jahrelange Erfahrung im Bereich Tonstudio, Vernetzung und Bandcoaching mit und ist gut in der Schweizer Musikszene vernetzt.
	Weitere Informationen zu Philippe finden Sie auf \href{http://www.alternarecordingstudios.ch/}{alternarecordingstudios.ch}.
	\item
	\textbf{Florian Weiss} ist Booker mit langjähriger Erfahrung bei der Agentur Justbecause.
	Er ist unter anderem zuständig für das Booking der Schweizer Künstler:innen Catalyst, Sam Himself und Velvet Two Stripes.
	Weitere Informationen zu Justbecause finden Sie auf \href{https://justbecause.ch/}{justbecause.ch}.
	\item
	\textbf{Alain Schurter}
	hat als Gründer und Inhaber der Agentur Young and Aspiring seit 2019 junge Schweizer Talente entdeckt und unterstützt. Zu seinen Referenzen zählen Bands wie Alas The Sun, Annie Taylor und Pina Palau. Weitere Informationen zu Alain und Young And Aspiring finden Sie auf \href{https://www.youngandaspiring.com/}{youngandaspiring.com}
	\item
	\textbf{Sandro Raschle}
	ist Dipl. Gestalter HF, Kommunikationsdesign und Graphic Designer bei TX Group.
	Zu seinen Spezialgebieten zählen Editorial Design, Corporate Identities, Poster Design und Logos.
	Er ist für das Artwork des Albums und der dazugehörigen Singles zuständig.
	Weitere Informationen finden Sie auf \href{https://www.sandroraschle.com}{sandroraschle.com}.
	\item
	\textbf{Matthew Baur} studierte Musik und Tonmeister an der ZHdK. Er begleitet die Band live und ist für den guten Ton zuständig.
	\item
	\textbf{Dario Neuhäusler} ist als Lichtdesigner/Lichtoperator Teil des Spektakulär Teams und kümmerst sich bei Kaufmann um das Licht auf der Bühne.
	Weitere Informationen zu Dario finden Sie auf \href{https://www.spektakulaer.ch/}{spektakulaer.ch}.
\end{itemize}
Im Folgenden finden Sie eine detailliertere Beschreibung der vier Musiker.

\newpage
	\begin{center}
	\includegraphics[width=0.6\textwidth]{reto.jpg}
	\end{center}

	\begin{center}
	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Name:} & Reto Kaufmann\\
	\textbf{Geburtsdatum:} & 04.08.1990\\
	\textbf{Bürgerort:} & Pfäfers (SG)\\
	\textbf{Wohnort:} & St. Gallen\\
	\textbf{Beruf:} & Kaufmann (KV)\\
	\\
	\end{tabular}

	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Musikalischer Werdegang}
	\\
	\hline
	\hline 
	\\
	2006-2009 & Gitarre und Gesang bei The Soporifix \\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2009-2014 & Gitarre und Gesang bei Back to the Hostel \\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2014-2015 & Soloprojekt Kaufmann \\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2014-heute & Sänger, Gitarrist und Songwriter von Kaufmann\\
	\\
	\end{tabular}\\
	\end{center}

\newpage
	\begin{center}
	\includegraphics[width=0.4\textwidth]{raphael}
	\end{center}

	\begin{center}
	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Name:} & Raphael Leu\\
	\textbf{Geburtsdatum:} & 15.09.1995\\
	\textbf{Bürgerort:} & Schaffhausen (SH)\\
	\textbf{Wohnohrt:} & St. Gallen\\
	\textbf{Beruf:} & Wissenschaftlicher Assistent (OST)\\
	\\
	\end{tabular}

	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Musikalischer Werdegang}\\
	\hline
	\hline \\
	2013-2014 & Schlagzeugunterricht bei Daniel Hartmann, Chur\\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2013-2017 & Schlagzeuger bei Chase The Pancake \\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2014 & Schlagzeugunterricht bei Rolf Caflisch, Chur\\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2015 & Schlagzeug auf zwei Songs im Rahmen des Projekts Aku Aku von Marcus Petendi, Chur\\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2015-heute & Schlagzeuger und Backgroundsänger bei Kaufmann \\
	\\
	\end{tabular}\\
	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Engagement}\\
	\hline
	\hline \\
	2014-2016 & Förderung von lokalen Musiker:innen durch Aufnahmen im Tonstudio der Jugendarbeit Chur (Sound Factory)\\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2015 & OK Mitglied und Techniker beim Front Yard Bash Stadtbaumgarten Chur\\
	\end{tabular}
	\end{center}

\newpage
	\begin{center}
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{manuel}
	\end{center}

	\begin{center}
	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Name:} & Manuel Riederer\\
	\textbf{Geburtsdatum:} & 09.11.1991\\
	\textbf{Bürgerort:} & Pfäfers (SG)\\
	\textbf{Wohnort:} & St. Gallen\\
	\textbf{Beruf:} & Sozialpädagoge\\
	\\
	\end{tabular}

	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Musikalischer Werdegang}\\
	\hline
	\hline \\
	2006 - 2009 & Bassist der Band The Soporofix \\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2009 - 2014 & Gitarrist der Band Back to the Hostel \\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2014 - Heute & Gitarrist, Mundharmonika-, Melodikaspieler und Backgroundsänger bei Kaufmann \\
	\\
	\end{tabular}\\
	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Engagement}\\
	\hline
	\hline \\
	2008 - 2016 & Freiwilliger Helfer am Openair Out in the Gurin\\
	2018 - Heute & OK Veranstaltungen, OK Festivals und Vorstandsmitglied Verein Latzhose (\href{https://www.vereinlatzhose.ch/}{vereinlatzhose.ch})\\
	\end{tabular}
	\end{center}

\newpage
	\begin{center}
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{gijs}
	\end{center}

	\begin{center}
	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Name:} & Gijs Marks\\
	\textbf{Geburtsdatum:} & 09.12.1995\\
	\textbf{Bürgerort:} & Niederlande\\
	\textbf{Wohnort:} & Winterthur\\
	\textbf{Beruf:} & Student und Barkeeper\\
	\\
	\end{tabular}

	\begin{tabular}{p{0.4\textwidth} p{0.6\textwidth}}
	\textbf{Musikalischer Werdegang}\\
	\hline
	\hline \\
	2004 - 2005 & Musikalischer Allgemeinbildungsunterricht\\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2005 - 2007 & Trompetenunterricht \\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2008 - 2010 & Trompetenunterricht bei Joan Retzke aus Chur\\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2015 - 2017 & Bassist bei Giganto und Mattiu \\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2016 & Bass auf der LP Undas von Giganto und Mattiu\\
	\hdashrule[0cm][x]{\textwidth}{0.5pt}{2pt}\\
	2016 - Heute & Bassist bei Kaufmann \\
	\end{tabular}
	\end{center}


\end{document}